今日啲人排住隊嚟同我講聖誕快樂

whatsapp由尋日凌晨震到而家

似畢加思索,達聞西,煩膠嗰三條蛋散咁無fd咩

我係藝術家 佢哋又係藝術家 咁樣公平咩？

靜音啦白痴

佢話會改打電話俾我 到時都係一樣咁震
阻止唔到佢哋嘅攻勢

而家震到隔離屋以為我屋企裝修